Sam 夠未呀，關注其他野好冇

我比返句rip先，但肥佬比屈，三年輕人俾重判值得更大關注